Hot Toys bid單有咩要注意？

之前未試過 想了解多d先 好驚比人呃

佢有心玩你實玩到

我覺得無咩要特別注意，純粹可以check清楚單嘅資料，有冇同賣家所提供嘅有出入。

好，唔該哂你先